DCEU 有無人覺得d大佬越打越廢

MOS 打Zod 全隊都係大超level既變態佬
仲有滅世既World engine
最後要靠黑洞劇情殺哂除Zod以外果d

BvS Doomsday單兵好打過大超
成場力壓三巨頭 但已經無乜滅世既感覺

JL 今集Steppenwolf一對一比大超屈機

今隻同Zod調返轉出可能仲有睇頭

想知下次lex係咪會出甲了

下集打大佬係著甲既Lex就真係笑大我個口

Iron man 甲一開就係個死光頭
寧願佢出bizarro

仲有SS扭蘿由黑女巫
輸比近戰小丑女

應該要啦
除非成套野佢玩智謀
打鬥交比聯盟其他人

ss

係C4

屌